	\pagestyle{fancy}
	\rhead{Билет 3}
	\vspace*{0.5em}
	\Section{3. Структуры. Неинтрузивный связный список на С}
	\begin{list}{$\bullet$}{}
		\item \textbf{Неинтрузивная реализация}\\
			Список - это какой-то блок данных и указатель на следующий блок, если список двусвязный, то ещё и на предыдущий.
			\begin{code}
struct Node {
	int x; // данные
	struct Node *next, *prev; // указатели	вперед	и	назад
}

struct list {
	struct Node *head;
}

void new_node(struct list *l) {
	struct Node *n = malloc(sizeof(struct Node));
	n->next = l->head;
	n->prev = l->head->prev;
	l->head->prev->next = n;
	l->head = n;
}
void del_node(struct Node *n) {
	n->prev->next = n->next;
	n->next->prev = n->prev;
	free(n);
}
			\end{code}
		\item \textbf{typedef}\\
		  Всё просто. typedef существующий\_тип синоним\_для\_него;
		  \begin{code}
typedef long long ll;
typedef struct pos{
  //pass	
} pos_t;
  		\end{code}
	  	typedef не является командой препроцессора, он лишь  вводит синоним для существующего типа.
	\end{list}
	\pagebreak
